Découpe les cartes suivantes puis classe les dans des paquets
différents. Fais une phrase pour expliquer le classement choisi.
\par\vspace{-1cm}\par
\begin{center}
  \renewcommand{\arraystretch}{2}
  \begin{tabular}{m{3cm}m{3cm}m{3cm}m{3cm}m{3cm}}
    &&&&\\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{$2x$}&\multicolumn{1}{c|}{$2x-3-3x$}&\multicolumn{1}{c|}{$3(x+2)-7$}&\multicolumn{1}{c|}{$1+x+3$}&\multicolumn{1}{c|}{$x+2+2x-3$}\\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{$2x-(x-4)$}&\multicolumn{1}{c|}{$3x-1$}&\multicolumn{1}{c|}{$5x-3x$}&\multicolumn{1}{c|}{$3x-7x+6x$}&\multicolumn{1}{c|}{$2(x+2)-4$}\\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{$2x+3(1-x)$}&\multicolumn{1}{c|}{$(2x-3)-(x-7)$}&\multicolumn{1}{c|}{$x+4$}&\multicolumn{1}{c|}{$x+3-(4-2x)$}&\multicolumn{1}{c|}{$3(1+x)-4x$}\\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{$7x-2+1-4x$}&\multicolumn{1}{c|}{$x(8-5+1)$}&\multicolumn{1}{c|}{$-(x-3)$}&\multicolumn{1}{c|}{$3-x$}&\multicolumn{1}{c|}{$3(x+2)-2x-2$}\\
    \hline
  \end{tabular}
  \renewcommand{\arraystretch}{1}
\end{center}
%@Commentaire: Faire autrement. Destiné à la remédiation.